[巴]點睇另一半大過自己

最近識咗個女仔，大我一年幾，似乎對我有好感
佢都問過我有冇諗住發展一段關係
但係我仲未比到答覆佢

勿相認